家下中共既戰略叫[轉移戰場]

「反送中」呢個戰場佢家下唔同我地玩住
原因:
一黎因為累積咗好多民憤,佢想消散下民氣先
二黎台灣下年大選,宜家韓國瑜聲勢大好情況下佢肯定想偷雞保咗韓國瑜過關先,到時有幾年時間賣台,到時台灣就玩完,所以中共唔會想蔡英文keep住有張靚外交牌去打。

但事實上,佢雖然呢個戰場唔玩住,但中共根本無輸曬,甚至理論上係完全無輸任何野,因為林鄭用語言偽術[壽終正寢]係無任何法律意義。再退一步講,就算佢任內唔再推,下一任再拎返出黎既話我地一樣係含撚。

所以,中共家下喺度開闢緊新既戰線,例如信用分數、監控燈柱、AI識別,再加埋之前咩解放軍碼頭、國歌法同明日大愚果d,真係反都反唔曬。其實歸根究底係因為港共推一個政策出黎係好低成本,我鐘意既話我一個月都可以推百鳩幾條出賣民眾既政策出黎=.=但民眾要喺獨裁政權下撤底推翻一個政策係好高成本,就算百幾二百萬人出黎抗議,同埋發生激烈衝突,都唔能夠令佢地認輸。簡單d講,只要一日香港人未拎得返自己既自治權,就會非常被動,港共會不斷開戰場去攻你,齋守係唔掂。

要普選呀屌你老母 再唔爭普選等做中國人

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

應對方法就係示威者LEAD起其他議題

推